\documentclass[10pt, letterpaper]{article}

\input{preamble}

\begin{document}
\pagestyle{empty}

\input{header}

\vspace{0.5cm}

\begin{onecolentry}

Kính gửi Hiring Manager,

\vspace{0.2cm}

Tôi là \textbf{TRAN HUU THO}, Fullstack Developer với hơn 2 năm kinh nghiệm phát triển ứng dụng web cho doanh nghiệp. Trong thời gian gần đây tôi làm việc tại \textbf{DVsoftware} với vai trò Fullstack Developer, tham gia phát triển và bảo trì các hệ thống lớn như nền tảng truy xuất nguồn gốc LPG (Gas Tracking) và hệ thống quản lý SopetGasOne.

\vspace{0.2cm}

Kinh nghiệm chính của tôi bao gồm:
\begin{itemize}
    \item Phát triển API RESTful bằng \textbf{Node.js} (Sails.js) và tối ưu hoá truy vấn trên \textbf{MongoDB}, sử dụng \textbf{Redis} cho caching và realtime.
    \item Xây dựng giao diện SPA bằng \textbf{React} (Redux, Ant Design/Material UI) và tích hợp realtime với Socket.IO.
    \item Thiết kế workflow nghiệp vụ, xây dựng tính năng export Excel/PDF và tối ưu hiệu năng hệ thống cho khối lượng người dùng lớn.
\end{itemize}

\vspace{0.2cm}

Tôi tin mình phù hợp với vị trí Fullstack/System Engineer tại công ty vì tôi có cả kỹ năng lập trình backend và frontend, kinh nghiệm vận hành hệ thống sản xuất, và thói quen giải quyết lỗi trong môi trường sản xuất. Tôi chủ động trong việc tối ưu hiệu năng, đảm bảo tính ổn định và cải tiến quy trình phát triển.

\vspace{0.2cm}

Rất mong có cơ hội trao đổi chi tiết hơn về yêu cầu vị trí và cách tôi có thể đóng góp cho dự án của quý công ty. Thông tin liên hệ và CV của tôi đã được đính kèm; anh/chị cũng có thể liên hệ trực tiếp qua email hoặc điện thoại ở phần header.

\vspace{0.4cm}

Trân trọng,\\
\textbf{TRAN HUU THO}

\end{onecolentry}

\end{document}
